Eva air 推廉航模式係咪變相加價？

三月五號起推行
揀位起碼要10 usd 揀前排仲要多一倍價錢
行李額free d 但價錢應該唔差得遠
要平就無得儲哩程
經濟艙plus分分鐘同Premium basic差唔多價
係睇佢business basic會唔會平啲

見華航依家咁就推啲咁既野
算唔算趁火打劫
係咪要買定機票先

唔算變廉航模式啦
魚翅咪又係平class要揀定位要畀錢

行李減得多就真
去北美兩件變一件暴動都似

講係CX? 但CX其他class係貴好多 根本得一個價位揀

咁嘅搭返因航唔好？

要睇下最終定咩價
畢竟br最大對手應該係華航？